[now新聞] [片] 警犬疑被同僚扑傷致頭破血流

做咩打自己人呀

標題檔

點樣自己人打自己人？

班畜牲真係 自己狗打自己狗

狗咬狗骨

碌晒打自己人 唔好屈良好市民呀

抵死

中鐵枝

係咪踢中面 條友起身企都企唔穩